核彈都唔割，但有兩樣野想請求大家

1. 唔好搞交通燈
2. 唔好搞黨鐵d𨋢

真係影響到交通安全，易生意外。

有好多公公婆婆，長期病患需要搭升降機。

今日比人影到有部份燈係扭制熄咗
當然有d係打爛

負評係點屋企無老人家？

ON9，交通燈，啲交通警死晒去邊？
到人地出黎指揮交通又拉人走？
仲未計假壞

交通燈無事港共都會熄左佢,扮比示威者整壞,其實打爆都無分別

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

發夢出去見到打爛
交通燈唔同智能燈柱 無乜打爛必要

其實一早講過，香港人可以幫公公婆婆，長期病患，抱上樓梯。
仲可以搵方法幫佢地坐巴士，唔坐港鐵。
有啲手足有做過，只係無人影。

我都唔建議打爛，但阻止唔到，你可以試下。
我自己就補救過做指揮，做帶路，亦見有其他人都有做過。
你都可以去補救下，而唔係上黎叫人唔好。
同埋要屌既可以屌交警，做乜鳩要拉走人地做指揮？自己又唔去指揮？ON99

講得啱

而且冇交通燈唔會死人嘅，上次王喜咪出黎指揮交通

請相信香港人嘅質素，已經唔係以前嘅香港人

等交通警黎指揮交通死得啦
次次第二日都見到險象環生
我地後生快步過到，唔係個個都可以
俾d同理心ok? 明白而家係抗爭時間，但都可以有為有所不為。

人地扮係一回事
我地自己唔好咁做先囉
俾人見到曬我地打爛又點計？

好難實行補救方法係好但唔洗番工咩？

交通燈壞左政府係有責任去跟進 你急住割做咩?

推
做開長者義工，好多公公婆婆真係會過唔到馬路

政府唔理交通燈你唔屌 反而走去屌示威者

都話唔割係想講下呢個issue
唔知你屋企有無老人家或者長期病患者？
有嘅可能會明白點解我要出呢個Post

Mo diu 係求下大家
我地後生行得快反應快就話姐
其實呢d係重要嘅facilities
又唔係智能燈柱，睇唔到要打爛嘅必要

係呀 ！ 好心up
公公婆婆會搭死一條線 唔識轉
又唔敢過馬路

推

支持

謝謝你

拉